A乜撚嘢中同乜撚嘢

點解要成日用一啲好怪既名稱 中學同學就中學同學啦 點解要叫中同 又唔見啲人叫大學同學叫大同 咁小同呢仆街
仲有乜撚嘢A0A1 屌 無拍過拖就無拍過拖啦

幼同

樂同

A0 就話可以講 無拍
A1/A2 點講?拍一/拍二

簡單講，講呢啲嘅人只係一班懶到閪咁嘅人，仲衰過5p。

A1咪就係拍梗拖 A2係一腳搭兩船

有個post話有個女仔A4
紙呀仆街

笑

Year 2 N展仔 真係唔識呢啲嘢

根本無必要報status

報status依個環節只係想套某一兩個靚仔靚女料咋 你估真係想問啲綠葉？